點解香港濕凍可以咁撚凍？

話就話8度 但真係好撚凍啊屌